有無人/tg 搞緊it界聯署？香港而家有bug

明明it界先係揸香港春袋，而且我地平時已經慣左射波同爆鑊，大把人手上有政府/銀行project，聯署絕對有noise。

技術討論：
1. 員工證Show 唔show公司名？
（我建議唔show 住，現階段最好只show position，因為日後不排除發動大射波行動）

2. 除左p ap sa support等正宗it位外，應該受埋ba同pm玩，壯大聲勢

推，搵人留條tg link

記得搞好setting 先

agger

我強烈建議所有IT狗支持政府 支持警察 7*24監察住啲系統 確保系統穩定
千其唔好罷工/辭職 下一手同事未必會咁努力去監察系統運行

7點再番黎推，好多手足應該仲苦幹中

利申：今日射左波

推

巴打, 建議你拎張太空卡開個TG, 只用作收集大家既工作證+心聲
寫既心聲, 小心自爆自己handle 咩project

Support都係it?

[行動升級] 729 全港大罷工

[文宣有圖] 729全港大罷工

我夠膽同你講
少幾個programmer返工最多趕唔切deadline
少幾個data center oper仔返工就大撚鍋
尤其係夜更/星期六日

大部份IT9 聯署都無野證明到自己身份

show 工程師學會/電腦學會會員證得唔得？
好多做IT既人都係細software house或做startup，show公司證好易暴露身份。

有無人開

香港逃犯條例 | 721全記錄：衝擊中聯辦，上環清場，元朗無差別襲擊－ BBC News 中文

揾唔到it界遍地開花

點解你覺得support唔係IT?
基本一個support
program要知D
network要識D
又要搞Server
要識Window 又要識Linux
唔可以話樣樣pro但基本野都識搞
咁點可以唔算IT呢?

仲未有Group?